暴 風 雨 前 夕

特苦, 建制小丑開始噤聲

法國黃背心運動的 8 堂課

有睇，明啲唔明啲，佢講咩？

呼籲市民用車堵路, 阻止大屠殺

好恐怖